天網恢恢，官塘刺客刺中左公安！

真核

已經開始有人問點解係無名..要用X, 法庭喎..
上次開槍都有開名

推

快backup

咪撚再查案

法庭要傳証人
呢單有哂真憑實據

狗number會循環用
老狗退休後個number會俾新狗用

6月果陣已經發現呢個問題
果陣時嘅database都係14年果陣時整落
到依家有一大堆退左休

咁即係
係咪沙展

lm

5年升警長

push

重用幾年升三柴？

SPC 升三柴都Ok嘅...

老豆搵仔講梁應該仲做緊

做得SPC都有得升？

咩叫傷心柴？

遲啲等佢講大話時再爆嘛，𠵱㗎又畀時間佢諗理由

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

擺上TWITTER
TAG比參議員 搞撚大佢

Push

咪on9啦 依單洗撚查
到上庭就知乜事

所以咪告傷人唔告襲警

篇嘢冇解釋過咩叫種種跡象喎
係有可疑
但唔好亂拋所謂證據然後就話係核彈

理性分析 2013 年入職，5-6年升唔升到三柴？

所以吿傷人？唔係襲驚

推
公安出現了

公安斷正

佔中嗰期當禮物派囉
邊個落手夠狠就有獎

小心FC，會唔會個ID pass到比人？

醫院有無人證實到？

小心炒車

不推文

Backup

Wow

單單唔告襲警都好撚出奇啦

喂 你著曬制服 出緊黎做case 唔係便衣wo

簡單啦 搵番果個no 再黎一刀 上庭lor

可疑嘅位係唔知點解唔告襲警
同埋唔出狗仔個名
但喺篇文完全睇唔到核彈

觀望

等fc

天佑香的，一把小小戒刀，篤穿中共大謊言！天開眼啦！推上國際頭條同岑子傑遇襲！

炒車啦

笑撚死，依家一個招牌隨時壓死幾件公安

炒車

真正核彈

好爆

Yes, sir.

How do you know?

重用都唔會咁快做沙展啦下話

同一個啦
條眉有粒 墨

33678 係高級警員 得一柴 一柴唔會升3柴
如果NUMBER會重用 只會比新入職既
新入職又點會做幾年就3柴

如果我冇理解錯 應該就係咁

推啊

唔係公安嚟 朋友做聯合醫院

應該會特事特辦，俾個3粒星身份証，然後轉個頭，有出世紙。

邊個話一柴唔會升三柴

粒死人墨

點解一柴 唔可以升。三柴

似同一個 眉間有粒大墨

tweet俾所羅門睇！

傷心柴仲有得升？
唔係做狗 唔太清楚

係呢個啦

阿sir食左飯未

英雄！

咩邏輯嚟架一柴唔會升3柴 笑撚咗

Diu 19歲義士
天網恢恢，即使行動失敗，但結果並不失敗

連豬對香港人既忠告

唔信就算 依家隻狗喺聯合醫院外科8A

咪再推 炒車

推呀

推上國際

可唔可以fc完先再係標題講真核
就咁入去睇下留言都未confirm到

Post 埋source 得唔得，張相幾年影？

炒車喇咪推

小咩心
炒咪炒
示威者又唔係紀律隊伍 幾百萬個立場一小撮人炒左都唔代表所有人

未證實/懷疑個案唔好亂post

究竟要混左幾多個公安入去，
先可以是但刺一個都刺中公安?

支那01

好多連登仔智商低下

有出行動post但好少人推
求推

同埋有外套唔似夏天

炒車就認啦 以為自己偵探咩 唔fc就攞出嚟講 假新聞 咁同藍絲有咩分別？

出面上連登嘅真人可唔可以唔好照搬出去
呢度好多流料

CASE CLOSED 咪再推

拉

拉左炒左車啦

似炒車

唔好亂咁推, 最忌有假野流出
都係果句, 對家成日扮黃出假新聞FAKE我地
唔好咁易中計

炒車 拉

如果真炒車 咁即係出哂名
法庭用X代替個仲有咩意思

炒乜撚野車呀
講到似層層就拎證據出黎
用文字9up個個都識 唔好撻底一句唔信就算
你咁樣做仲似藍屍

Match喎

炒車了！

巴打記得用不推文

其實個問題連登多左街外人,
而呢班街外人鬼死咁認真
上連登勿認真啊！

對唔住巴打

核彈 公安狗條命賤過屎 梁狗替死

搵條友出黎咪得
係唔係姓梁個沙展都好
只要佢仲做緊就郁佢啦

如果佢係退左休既先算

當 NUMBER 俾左新仔用 , 點樣 5 年由新仔升上三柴呢 ?

一柴未必係傷心柴

btw，啱啱係wiki見到
警長
警員服務滿4年及高級警員通過升級考試及獲得遴選委員會推薦，並且通過升級遴選面試，方能晉升為警長[3]。

所以做個幾年狗有3柴都唔係冇可能

果班PPRB幾個月先一級都得啦

push, 核彈

學到野 thanks

老豆搵仔咪起左出嚟
香港人嚟喎

車已炒，睇返上面留言啲相啦

assasin!

即係無事發生

5:20:00 開始 有人話係香港人黎 可以參考下

又炒車

10月13日荃灣被捕義士post要幫手推post

告鳩佢啦

告鳩條死公安冒警 搞大佢

炒哂車 推乜鳩呀

核爆

隻隻狗啲眼神都極度不友善 似黑社會多啲

食屎啦 又公安
做假狗 發佈假證供誤導法庭
美國快啲幫拖 插手
全靠樓主帶出真相

好睇喇呢鋪

真核彈

［緊急］星期五個面具人鏈係咪取消咗？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

on9, 你好熟警隊????????????? 可能真係本人來

核彈 點解政府啲柒嘢成日畀連登踢爆

真黑警,,,唔係舞警~~~~
繼續努力

Probabilistically, 一刺就中，意味真係有好多公安扮港警。

躝返入狗窿啦 SIR

真核彈！ 幫手tweet去國際呀

兩級來...

炒車喇, 咪再推

呢個時候個真身可能已經

拉
炒車
下次可唔可以追吓post先推

睇清楚先

拉返

Pull

唔排除証人話「病」，唔出庭

唔止連登捉鬼，二十號手足要升級做聖騎士，同南亞非洲連結！
【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

條友只係一開頭就假定條差佬好後生，冇可能6年前就拎長期服務
然後貼一啲圖出黎，你地就消化都唔消化就轉發
同藍絲有咩分別？

已炒車

哩個刺客唔簡單

推
一定要公佈受傷33678既身份！

面對現實..係香港警察殘殺緊我地香港人
唔係國安唔係公安，依家香港同大陸無分別
唔洗諗係咪大陸佬對香港人無感情先落到手

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

車已炒

炒車！

屌... 難怪佢唔即刻開槍射個手足.. 因為公安都好過班香港狗賊

拉，唔好再推

瀡你老母
又跟唔貼新聞
又唔FC
人地想FC又屌人

炒哂車啦
FB 仲係咁傳

公安呀屌你老母推呀

推推推

核你老母咩
做左18未變豬柴
之後幾年升級未變3柴lor
推行動post la 個撚個金田一上身

大家古下班狗狗會點解釋
借衫著NO.錯左?

拉 炒車

就算炒車都好啦，都點解釋唔用真名，可能為之後既真公安舖路呢

真係小心炒車
18年長期服務獎
24年加敘第一勳扣
30年加敘第二勳扣
33年加敘第三勳扣
Ref:

睇返張list，P1-P10都係長期服務獎無加敘，33678係P8
即係佢係2013年拿18年長期服務獎

依家2019年，即係佢做左24年
要睇下佢做左幾多年，18歲就做狗的話，即係今年42歲

張相入面似唔似42歲以上呢....蒙曬面我鬼知呀 DLLM

似唔似自己睇上面D 巴打既HK01相

咁啱中咗個公安，反映岀有大量公安武警嚟咗香港做嘢

天網恢恢

pushhhh

正確

TUI

似係同一個，果件雖然蒙咗面，但係雙眼中間好似都有粒墨

垃圾公安

而家好多popo轉做休班警
個number同身份俾武警用埋

你對下佢被𠝹頸張相個耳骨
同HK01個張相
一模一樣
好少咁似
炒車味濃

咁都揾到
拉

HKDI件事未完架。聽日12點DI見大家 追查真相

推俾外國記者！

如果依個人由六月開始已經借用緊依個number黎執行緊任務，到十月嘅時候俾人刺頸，咁依張相可以係佢六至十月借用身份執行任務期間影嘅，咁依張相個人同入院被刺頸嗰個人match唔代表佢係33678本人。

一柴，高級警員
一般係俾啲十年(?)無功無過嘅人
無功無過，無得紥，未好傷心囉
故稱傷心柴

我意思係

既然做得傷心柴

仲有份升咩？

up

係2017嘅新聞，抄車機會大

仲有粒墨既位都似
但有人話醫院傷口相同HK01個張既唇唔同
醫院傷口相上厚下薄
HK01個張上薄下厚

其實要查就問HA secret, 病人登記用乜證件就知啦

問返你轉頭
點解唔得 ?
了唔了解升級制度 ?
有冇上網搵過 ?

我以為傷心柴意思係安慰獎
代表你一世無份升等退休

我明你講乜了
一般嚟講就無嘅
不過可能佢有份大大力扑頭
所以俾佢升

實際上就真係嘅
可能佢咁啱撞到單大case掛

搵番真33678 梁兆祥出黎證實？

其實我懷疑係2014 因為佔中之後升

等睇er er sir 解話

同埋等緊微博啲粉紅救兵衝出來

唔好比義士送中呀

活該

十月二十TST

睇你點駁

推丫，俾記者問到佢班仆街無嘢講！

推爆

抄左車 唔使推啦 上面咪有圖

C

X

推爆佢